莊周夢蝶式哲學題

如果我有一日夢到essay屌緊我
起身發現要屌essay
咁係essay屌緊我定我屌緊essay？

屌essay 屌到short 咗？

69緊